[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(17) Hi醬生日粗卡

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

頭香
hi chan 生快

仁美生日粗卡

祝自己生日快樂

生快留名
走先要幫hi慶祝生日

補推

아이즈원 히토미, 'HAPPY BIRTHDAY HITOMI OF IZ*ONE' OCTOBER 6TH HAPPY HITOMI DAY #NewsenTV
補推

你得閑咩

Happy Birthday

Hitomi Birthday粗卡

而家得閑 吹咩

枥木草莓人間桃子仁美生日快樂。

肥Hi最後一年係韓國過生日啦

LM

演舞后

留名

我乖女仁b生日快樂 希望乖豬仁b開開心心 望住佢好似望住自己個女咁 好想佢健健康康咁成長唔好再瘦落去了 食多啲嘢 我愛麵包仁美！！

禾hi生日粗卡

多謝你愛我

可能唔係最後呢

望都望佢返家鄉發展，做個行實力派嘅日本idol啦始終佢嘅根係喺日本

佢番到去係咪直接畢業？唔知akb啲玩法係點

NPLM 毒舌仁醬生日粗卡

唔俾佢下年黎韓國旅行順便慶祝生日架咩

呀Hi生日留名

留名

我Hii生日粗卡

其實仁美真係有實力+好撚可愛 可惜真係唔夠其他成員紅tw仁美生日快樂 我永遠愛你

新人留名

Lm

做得Hii飯嘅都係平常心面對冇所謂啦 個人嚟講有人欣賞Hii就已經開心

咁多新人............

我係新人 啱啱入坑 有咩要注意？

唔好色我班女

型

對牛彈琴

求搵殺手換野,

新人要自貼

真 最尾 收工mode
未叫cut啊

我都係鍾意以前果傳統生日VLIVE多D

大家姐搶fo
著low cut就企後排啦

上個星期個Enozi，出去偷食仲要同另一半講🤦‍♂️

昨日個Enozi，五家姐呢啲叫低調食😏

權生日有開
Yena生日都有開
可能今日都有呢

我鍾意佢地齊人即場切蛋糕之後癲哂咁玩果種

切蛋糕之後就會變三家姐吃播
次次個衰女都係掛住食

而家好難齊人

咁冇啦

現在放個衰女出來只會俾黑粉鬧

No way man時期 唔敢去2個大前輩身邊嘅hii
宜家會同Yako行街 話櫻wink仲衰過自己隻狗

咁啱喺我Hii生日正日到貨

全換我Hii

光北?其實佢地鬧乜鬼?
紋身都唔得?

有啲飯一時之間接受唔到啫。可能大啲覺得俾少少俾佢清純樣呃咗

我成日覺得有D FANS管得太多

唔明點解接受唔到，明明idol都係人做自己想做嘅嘢
佢紋得身，公司都應該係俾佢咁做㗎啦，公司俾得佢咁做，飯嘅應該要接受

咁自由社會有人鐘意都可以有人唔鐘意既，無理由公司定左就一定要接受，但係又唔洗鬧既，最多咪唔睇韓國網民逼死唔少藝人

我明白可以唔鍾意同唔睇，但又有d係又要睇又要黑

唸起之前雪莉咁真係幾慘，清純形象公司定既，到現實原來咁大落差既時候比人狂鬧

首爾48

肥秋反攻韓國

應該咁講，落差太大，幾個月先仲清純形象，你一下走去紋身太大反差。
另外如果有背景知係乜，例如個紋身係寫乜，大家知咩意思咁會好啲。
如果係係紋izone forever我諗個個支持添。
大家都要有心理準備，紋得第一個，一定再有

係咪之前有人搵到類似有英文字既紋身

btw有冇汁 我睇過張相但係想睇下個原文係點講

都應該又係仆街CJ做嘅survivial show

呀純係清純擔當 當笑話聽算

我諗個落差點係三家姐係PD48開始已經sell清純，佢係份app. form都係咁寫，你一下180轉style又真係幾大落差。
如果好似太妍咁有個幾年過程，慢慢轉過形象咁就好好多

你點知佢無？本身已經係有錢女，仲要個樣唔算差，周圍玩都正常

女團臨散band 或者去到收成期 都開始現真身架啦
係呢隊得2年半 感覺佢變得快者

呢個真，如果佢真係做上面是但一樣我都未必接受到🥶

由佢出道開始就已經清楚佢唔係清純啦
而且紋身又唔代表佢唔乖嘅 又未到180轉style
都有好多人覺得紋身同美甲一樣貪靚咁啫
只係mk d囉

純份人係我行我素啲啫

好奇8D會唔會嘈到仆街，應該都有諗住出一隊女團。

真
外人點睇佢真係wfc啦 而且都係因為咁嘅性格先更多人鍾意

Choi Yoo Jung

擺埋一齊講做乜鳩
講到佢做齊哂或者好似有做是但一樣咁

喂DIU...唔係想放JLINE入去做大師姐呀嘛

9個韓妹入團

JLine帶住幾百個韓妹
到時周街都係明星

禾hi好qq

你都歐

無乜好搞，PM繼續食女，最多唔著半截衫，我地睇少好多野😭

其實都唔係咁大件事 cj唔會理啦 而且d人都開始靜番
又唔駛唔著半截衫嘅 之前都有露腰衫啦
唔拉咁高就得啦

有咩好鬧,又唔係清純女團又唔係未成年

CJ點會理。
企係CJ角度，下年就還返俾8D，8D唔理我點解要理

8D話唔要啦，賣斷比cj永續izone

仲以為你會話等你養添

英妹你個頭遮住左我

做人唔可以咁自私，我都想佢發熱發光比多d人見到

仆街啦

呀純咁有錢緊係佢養我

呢個真，佢送比細細妹件生日禮物都成2皮幾

想做佢隻狗

咩黎?

想知咩黎x2

唔知咩嚟 但寫聽日

好得閑喎

原來係一早拍定
油仲長髮

錶

光北真係富婆黎，見佢用啲袋全部都係貴野

IZ*ONE 아케이드Ⅱ (ARCADE Ⅱ) Special EP_HI-STORY

fans 送架下話?

可能有mv

咁真係唔知邊啲自己買邊啲係fans送，反而我想知佢送左隻咩錶咁貴努力搵緊

點解我睇完覺得sad嘅

可能mv片段

乜你唔知出道前佢比人炎上用名牌特別版袋咩，之後行程都只用紙袋，而家佢wfc🤷🏻‍♂️

琴日睇返以前啲綜藝發覺仁美份人都幾chill好多野講又串嘴唔知點解依家覺得佢靜左好多

btw生日快樂

語言問題

阿純唔駛露腰，普通一件Sheath Dress已經無得輸

真
所以果時好慘 純心諗明明平時落下街買野食都係用果d袋架啦
街坊裝黎咋

Hii

其實上年開始講得流利果時 鹽仁美都已經間唔中出現

2千幾，唔洗2皮幾 Vivienne Westwood手錶

準備返日本上音番啦

有一種最後一次嘅感覺

大個女喇

其實日飯成日講養成系idol,而家證明唔使你哋養都識得自己大個女

有一種望女成材嘅感覺

之前幾次係朝早電視台播少少花絮同mv
之後官方出MV

IZ*ONE サプライズ出演決定雙驚嘆號

指原媽媽同埸呀
岩岩公布左星期四日韓商務解封就出news
不過估計都係預錄多，仲未過到去

唔係好明，即係個活動10月2日完左，只係叫人買飛睇重播時10月7日會有izone演出？

係，聽日有十分鐘演出

未聽到

所以估預錄

有成10分鐘表演

比你快左

F5都爛埋

真pm張相既hi

要開VPN

要日本vpn

Beware最正部分

都係以前肥HI正D,依家瘦到得排骨

得啦

可以睇曬成集

油b世一

咁快又一年
上年仲係度屌哂鬼

呢排瘦hi曝光率真係好高
無論跳part唱partvlive都好
常常出現

終於有真新人 樓上嗰班垃圾

ABEMA TV ABEMA NEWS

個名好正

睇片段好似Yako做MV主角

Only開場做主角

你個名先正

成個mv係咪有劇情？結尾源好呆又突然望鏡頭

As expected
妳有邊一刻唔係掛住食

求其cap都好靚

今次MV 好香

Beware認真唔錯 歌好聽 mv好睇 風格又岩
最重要班女好靚

金珉周世界第一

MV拍得幾好
但係點解次次日本錄音d聲好似無tune過同好拆

唔洗睇明 留返佢地自己電台 或者v講啦
btw覺得最尾應該影返Yako 個箱係佢帶出黎

好多雙金

成個MV都正，係頂唔順油慘叫

眼鏡妹

Nako隱左形

我膠真靚到

btw點解啲MV仲未有2K, 4K仲咩年代

你哋可唔可以搵人幫下奈子

可能日本人覺得咁樣可愛D?

正

真係唔知
好似自己錄音咁

jline填詞真心好過一般韓翻日係咪我粉絲濾鏡太重

唔係叫你搵佢，係叫你去幫佢

IIIIIIIIII know個下真係

你個名

自己唱過韓版緊係了解首歌想表達d乜，加上第一次自己填比自己唱緊係會用心好多啦

killing part黎

佢嗰下ahhh冇tune到好似韓歌嘅順耳程度

權扮可愛 真係好有喜感

我一路睇mv一路期待住佢個ahhhhhh.....

ON9仔係邊係呢度

啲音質太差，表現唔到油b既完美高音

增高呢啲搵12妹😣
我都唔明，同阿妹住咗成2年，佢食乜阿奈食乜，佢做乜運動，阿奈做乜運動，點都會高少少卦，結果係無高過🤦‍♂️

日本既美久都好似高左，佢仲係keep住

rap 個到我第一次聽好似怪怪他....
娜b個聲量正常, 但彩演好似特別細聲咁

個MV好靚

Violeta jp.ver cause you're my violet 嗰下好正

死mk妹要痴嘢遮紋身

巴打講得啱
真係killing part 嚟

證明唔係貼紙黎，佢真係一個mk妹

Btw點解唔用粉底/遮瑕液，或者可能係嗰陣啱啱整完

行李喼用生日做密碼係好容易俾人爆🤦‍♂️

我女人

清純MK concept

大家唔好再呃自己，光北已經唔再係清純，真係清純係油b

娜b

我不嬲都話佢清純MK

哇..條腰

哇 今日好得閑喎

要睇好睇啦。
未來呢半年應該唔會露腰

人生贏家，有錢有樣有身材

唔知點解覺得mv入面其中幾幕嘅衫好似唱up尼首歌D衫差唔多

禾真正到

no offense.
點解我覺得個MV咁似友團like ohh ahh+ candy pop咁

其實佢細佬會唔會對住佢家姐打飛機，佢家姐body咁正

大家諗多咗，其實係唔係全部都係fake accounts來

車廂嗰個位第一下我都係醒起twice

唔係得你一個咁諗可能因為用成員色

頭尾2張

同一班cody
娜D

友團傻Sa

仲要又係一條友跳其他人做反應

唔出奇
btw細佬都好正

仲要momo同純都咁岩係金髮做呢個位

呢度好不健康

btw 點解瑛好似少好多鏡頭

雙金超多

油大主唱都好少鏡頭

仲要有腹肌嗰下先正，但依家好似變返一舊

可能唔止打飛機

因為光北既改變，呢到變左色情台

跟拍手成績。

mk化

over咗

變咗娛樂台

多咗多咗

其實冇變 成班被佢外表呃咗以為佢純
宜家外表多咗個紋身就成班大驚小怪

BB

最唔健康咪你lor

做嘜姐～

你個名正啲 日日俾大家姐嘴

性癮狗

做咩姐🖐🖐

搞清楚 我唔會咁over

所有嘢都係一場戲，大家唔好諗太多
過咗海就係神仙，清純只係表像

以前啲相明明就係mk 妹

出左道已經冇扮純
所以冇呃到

未出道已經冇扮

但做緊48個陣話自己清純呀嘛

講完之後睇唔到有幾純

排名假，連性格都假既

岩呀 除左話佢寫張CV定位係'清純'外
一路個性格同行事都唔純
勁mk

要練番應該難唔到佢之前唔係話佢體能最好咩

+1 個樣純啫

靚女講嘢你唔信100%

有邊個idol個性格唔係假,一切都係包裝

所以想講 會鬧佢嘅 得路人同黑粉
作為wizone點會唔知佢係咁
不過都要怪佢當初整個清純人設比自己呃人

佢個人設根本唔係清純

睇你個名 應該之前傷得好重

有冇認真睇晒d節目架
純無論做緊乜都係勁mk 我行我素架啦

唔關事,追星點會唔知台上台下2個人,係有d人仲未接受到呢樣野

純應該係唯一唔包裝 做番自己果個喎

隊長權一早已經話條女唔簡單

大家冷靜啲

我相信娜b現實都係咁既on99咁

最易比人呃

冷靜啲!!!

係 你啱

我會保護佢

你po埋d咁正嘅圖點冷靜呀

娜b可能都係受傷者，佢都比光北呃左

lan

得 冷靜緊

冷靜未?

第1輪boombayah唔係sell清純
係sell人美心善
第2輪係sell努力唔困怕難(rap)
出咗道就sell性格爽直、聰明又細心
只好怪佢個樣太純同佢張app form只係填清純

想我地叫你lan定自己lan

你LAN

講第2樣
有人話呢幕係韓CB or 下首日本title嘅伏筆
上面d花代表花系列 下面煙係幻想童話
火車就係之後新歌主題

是但啦，咩主題重要咩？最緊要有班女

E~ 呢個係邊個live , 冇咩印象

係韓cb都唔奇，都係差唔多時間拍
但火車係新concept就好難講，唔通叫iz*train
小弟覺得架火車係代表佢哋由過去行到依家，韓cb解散就係架火車到終點

今朝

最鍾意雙金依part

應該咁講，有飯將"清純"放得太大。
只要將我上面講嗰啲人美心善等等放埋落來一齊睇，咁你就會覺得"清純"只係好少部分。
你就會接受到佢個紋身。

tokyo idol festival 今朝播

都有可能只係寓意
但Oneiric Diary開始 應該用One開始
所以我覺得 OneTrain / OneStation之類
或者深小小同火車有關嘅英文
都有可能

玩雀

其實都係紋句英文啫

sterotype來，因為多壞人有紋身，所以紋身=變壞。
東亞人多多少少都有呢啲streotype。

好羨慕班女啲頭髮，又長又厚又多頭髮。。睇返自己

漂多2次先講

錯,係撚雀

啱啊，
其實清純點解唔可以同紋身掛埋一齊，點解紋左身就不再清純
同埋人地都22歲啦又唔係細路，唔通去到女人中年先紋咩

個團又唔係行清純,唔知有咩好屌

其實有駁髮呢樣野

其實而家有紋身有幾出奇 自己覺得好睇就得啦

見呢幾年勁多韓國人去紋文青紋身 以為接受度高咗冇咁反感

唔關事,要黑一定有得黑

咩係文青紋 想見識下

亦都有另一種諗法
但最令我頭大係唔知Yako扮演咩角色

唔知真正叫乜，我自己叫開文青紋身

左下果個真係有人紋？

你問我，我星期一睇到紋身，跟住我shock到失眠，3點幾起咗身。
我用爸爸/大佢十幾年既哥哥既角度睇，為佢擔心，有冇人黑佢?脫飯?
會唔會俾Manager同時8D到上天花版?
但係你要信佢知自己做乜，支持佢既決定。
同埋好似我上次咁講，放埋其實嘢一齊睇囉。
有時做飯，用阿爸/阿媽/大哥/大家姐既角度去睇，你會舒服好多

好奇走去搵，結果真係有
仲有天線得得b

第一次感受到咁大既文化衝擊

agger
好多韓妹都貪靚紋下d字響身架啦

如果最後留係火車係Yako就易諗d
IZ*Universe

次次睇完就算
有女睇就得

你問我，我星期一睇到紋身，跟住我shock到失眠，3點幾起咗身。
我用爸爸/大佢十幾年既哥哥既角度睇，為佢擔心，有冇人黑佢?脫飯?
會唔會俾Manager同時8D到上天花版?
但係你要信佢知自己做乜，支持佢既決定。
同埋好似我上面咁講，放埋其它嘢一齊睇囉。
有時做飯，用阿爸/阿媽/大哥/大家姐既角度去睇，你會舒服好多

太長唔quote
感覺數字巴好似說服緊自己多過講比其他飯知
其實真係唔係想像中咁嚴重 唔駛搞到失眠嘅
作為飯嘅佢鍾意就支持佢囉 況且d鬧佢嘅得幾個 都開始靜啦

第一個紋身可能感覺真係會咁
慢慢出現第二個第三個就會淡然處之

btw我估應該唔洗好耐佢會交代，
一係就遲下日碟10秒facetime點都有飯會問

兩樣都有，唔說服自己，點說服人?
呢團最愛就係大家姐同三家姐

好耐冇見過推得幾快下

其實我反而一直覺得最會有紋身嘅係權

難得唔係嘈交或者隻揪推po

不過大部份老屎忽都係唔出聲

權可能一早有 不過唔會係當眼處

成日都背心短裙真係好難搵位紋，加上好少出道咁短時間就走去紋身

唔係觸犯道德底線同吸煙 都可以接受到 係咪我條低線太低

佢唔似，我覺得下個係四家姐。
其實清純擔當係大家姐佢啲私服都好密實。

你啱不過會紋身嗰種feel真係好強烈 短頭髮之後更甚

邊會有人認自己係老屎忽。
我係新飯

你講緊我？我都想紋但係樂華唔比呀

依個其實正常standard

女仔貪靚係天性啦，三家姐紋身其實冇咩問題。

Hater gonna hate, 憎佢嘅黑粉無論佢做咩都一定會鬧ga根本依班人就係有精神病，唔洗理佢

其實牙純紋咗d咩？

咁好少嘢咋嘛 又唔係紋男朋友個名 唔明d人嘈乜鳩

希望遲d videocall唔會有人走去鬧佢

無人咁痴線掛，比咁多錢去鬧佢幾十秒

大家姐喵

有時好難講。諗起舊年有人走去鬧禾真，之後仲要扮無事繼續嗰幾日勁心痛

放心 我會氹番佢

岩岩睇完新MV
好似歌還歌 MV還MV 分開左係兩樣野咁 完全冇記憶點
保持一樣日版水準..............

係咩事

本人都唔知咩事

be be be bewere

日本拍手會嗰次？

搞咩 唔通係我記錯？
上年某場hi touch，有個痴線佬走去鬧真，即刻去後面休息一陣再繼續拍
不過件事真係痴線佬發癲，真完全冇做任何嘢

係呀

好似重點變左賣萌

韓國法例其實對紋身係好保守，有條法例係話紋身者係公眾場所比人睇到而對方覺得反感架話就當犯法，好在而家班黑粉無搞大件事

之後仲走出黎同人講話無事

韓仔定日本仔鬧?

幾好喎又 如果紋呢幾隻字

唔知呀，淨係知係男

架仔，事後係twitter道歉

巴打又唔使咁誇張，當佢照出PM就知道無事發生過啦
佢爽直性格由佢係idolroom食炸雞到比人叫光北都唔理形象就知佢wfc,直到而家連官方都叫佢做光北證明左公司都好支持佢啦

咁唔友好
可能只係紋句子，而街上有人覺得唔舒服就可以告佢

有紋身去日本，好多泳池、溫泉、澡堂都唔入得。

下 之前夠有話過成單嘢係假
作出嚟

但如果細細個，1 2粒嘅紋身，佢哋會唔會當睇唔到？

唔係個twitter假咋咩連件事都係作？！

有聽過話係成件事根本係冇發生過

又型又正

肩係膊頭

呢件喱士真係不得之了

想奶

等聽yummy summer

yako live

仁奈v

yeah 有v睇

LAN

冇人嘅

日常黎
經常發生 已經唔覺得奇怪

重油

yummy yummy yummy, sweety sweety sweety

油b

諗起琴日追po 追到有位巴打cap咗好多冇人嘅vlive

me

自信的油B

原來係你

素顏睡衣油B誘惑

回復偶校時巔峰狀態。

油B正呀,個個唔化妝都唔出鏡既油B就唔同啦

左定右

懷疑油B真空上陣

咁都要揀............

你估個個都得閑咩

證明韓國化妝技術世界第一

有錯請指正

右

其實有紋身都幾正
大家姐打咗多耳窿 想知佢會唔會想紋身

油B清純過清純

izone清泉油B

唔好成日J我膠真得唔得呀

PO圖咋喎

BTW

LAN

送車汪比你，放過我膠真啦

唔好成日J我得唔得呀

不如J我啦

佢哋仲嘈過我sor

大家唔好爭，一齊j油b啦

唔覺你嘈喎

聽唔明韓文想知佢哋講緊乜

紋個身都咁大反應
民智未開
靚 佢又鍾意咪得

唔好唔記得陣間櫻樹

大家齋睇左邊就OK

idol school look

成日聽到嗰d “好可愛 好好笑”etc我聽得明。但之間發生個趣事講得太快，有啲字詞我又未聽過，冇字幕就唔得

+1

又扮

嘈只係一個形容詞

睇住油b先，遲啲等中翻啦

呀油手指咁紅既

係, idol school時期既油B先正

哦

你收皮啦

清嘅taste幾特別

撩鼻屎撩損咗

左邊
但我地已經好fd

你地全部都唔識貨,油B咁正都唔揀,試唸下你訓唔著既時候油B唱歌氹你訓幾正呀

倒數3分鐘

發惡夢

一睡不起

等聽yummy summer!!!

嗱講真my love唔差嘅

ching識野,女團黎講真係算係咁啦

準備！

係咁多個女團之中唱歌最勁！無人能及！
solo吧油膩！

開頭已經好鍾意可惜已經踏入秋天

「終於來到這一刻了！宇宙首播！我作詞作曲的歌曲。在自己的廣播介紹自己作詞作曲的歌，原本想著一輩子都不會實現，是我其中一個夢想。請聽！」

yummy summer 係由櫻、源、蛙同埋真主唱

好聽!

蛙句この夏は 終わらない

櫻：要話yummy summer背後嘅故事，我點解寫依首歌嘅原因係我唔想今個夏天咁快完結
如果夏天永遠唔完，咁我地就可以永遠一齊啦
所以我填嘅詞有包含依種感覺

正式講 Yummy Summer >>>>>> Beware

櫻: 當中最喜歡依句 : 就讓日曆留在這裡

終於搵到首日專好聽啲既歌啦

最後，我地一齊「好心情說再見」

解散果時唱真係喊死

完全諗唔明點解第一日單要整尼首歌，最後一張CD出尼首歌肯定仲有意境
尼首歌我覺得係幾好嘅

算啦，冇人理解到肥秋嘅少女心但我估首爾場應該唔會唱掛

唔信肥秋諗到咁遠，嗰期有咩歌喺手咪交咩貨。

唱韓版

「不論再怎麼樣相愛 都會有可能突然結束關係呢」
「不知為何覺得很幸福 明明明天就無法見面 還在逞強」

但歌詞嚟講，同其他日單比，尼首算唔差

雖然韓版都好，但日版意境更想喊

勁鍾意呢首
聽韓版冇咩feel 可能因為我聽唔明韓文但聽得明日文

嗚嗚嗚...
咁計，黎緊係最後一個冬天了

好好珍惜埋淨低嘅冬天同春天

係咪我標準低 我覺得食煙都冇所謂唔犯法唔觸犯道德就得 咁當然唔係開live食啦 私底下食然後俾人爆有煙喺身 我都覺得冇所謂 始終個人自由嚟 唔影響人就ok
另外 唔知覺得呀純有紋身有問題嘅 係咪追星追得好短時間 如果唔係追得耐嘅 邊到仲會信人設呢樣嘢架
定係由追開AKB轉過嚟 所以對人設呢樣野好有幻想同憧憬

好好課金埋淨低嘅冬天同春天

佢地先清楚人設呢樣野wo

Sor對嗰邊嘅追星文化唔清楚成日覺得啲fans淨係鍾意乖乖純品 然而發覺個人設係假嘅時候就會崩潰

韓版有幾句好感觸：

「即使正在等待著我們的離別即將到來 也不要悲傷」

「只要想起我們的回憶」

「曾經一起的每個瞬間 都會讓你幸福的」

「最後我想對你說個 愉快的再見」

------
日版成首都好正

我覺得係咁樣：
唔符合飯心目中嘅形象，就會不斷話嗰種行為唔好，從而限制idol嘅行為

飯來信話聽完Fiesta日版後，佩服櫻嘅填詞，而且詞中感覺更加主動積極，櫻好開心有人留意到

櫻：我一定要講PUBG我只有玩過電腦版，之前聽講話電競賽有得玩，就諗一定係用電腦版黎玩，而且玩得熟練嘅人一定得幾個
結果估唔到係玩手機版，手機我只係玩左三四次
心諗‘yabai’～大獲……我到處同人講話超愛打機，萬一輸左會比人笑死，於是就趕快練習，結果個人賽攞到第二不過淨殺得一個都算有運。
男idol佢地玩到勁熟練，我能夠響當中攞第二都可以話超級幸運

飯問：你以前覺得酒唔好飲，依兩年點解突然會飲？
櫻：轉變係……例如演唱會結束後為左慰勞工作人員嘅聚餐，當時所有大人都會飲啤酒而且飲到好美味咁樣，每次都想要挑戰一杯，而且我都唔飲咖啡
我討厭苦嘅味，但係唔知點解開始有d習慣，就慢慢響聚餐時想飲一杯，諗住發洩下壓力之類嘅時候就會飲一杯，但真係只飲一杯咋

靚女講嘢你信100%?

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

總選輸左個陣咪走左去飲

睇v時成員都成日爆料，大家姐都好飲得

想問下通常盤係咪都有簽名抽？

我麻麻地鍾意人食煙，對身體又唔好，所以條線有包埋但每人有唔一樣觀感
人設點都有人會信啦，只要唔好過分幻想就得。偶像都係人，都要食飯去廁所。

好鍾意『花たちが目覚め 花びら舞う時 全てが始まる』呢句

聽聞大家姐醉咗嘅行為好得意

武林金采源話武林權恩妃唔係好飲得喎

最撚憎人食煙 不過唔喺我面前食我話知你食死
基本上係唔好食煙隊草就得 其他做咩都唔會理
紋身不知幾正

紋身我都覺得好正
有粉絲會管埋拍拖，我覺得只要搵到個對你好就好

拍拖冇得比

管拍拖又係on99 班人ff得太多 同邊個拍都唔輪到你啦diu

櫻之後番日本專為hkt填詞都夠過世啦，日本人啲文學素養都幾好，啲詞寫得幾靚

想問下個日本演出係咪一早錄左
定係韓國本土拍完sd片比日本播

韓國拍完send 去日本。

要營運肯畀機會。

真係

有冇link 想睇

hi唔舒服搵佢頂上都無人知

真 睇佢啲片 好似睇緊hi講嘢咁 又一樣係日本人
如果佢無結婚生仔 應該會同羅高恩同團出道

仲有頭先櫻樹佢都爆左 宿舍大部份都係年輕嘅成員
冇人陪佢一路食活章魚一路飲啤酒 能夠飲酒得演
信佢地真係淨飲一杯咩....

我就唔係好信真係得演同佢飲

我就信過十八嘅都飲
係廢事講姐 剩係又俾人屌一夠秤就飲酒

我信英妹唔會飲，佢真係似果啲好自律既細路女

未夠秤點飲啊佢想飲佢班家姐都唔俾啦

包表示：

傻啦 佢一杯倒3.幾%都醉

唔好提啦，話說purple kiss係應該Q3出道，今日到咗Q4

擺明追酒飲啦
有邊去有少少醉個下唔追酒飲😏

笑死 有畫面 唔俾酒佢飲會打人咁款

應該係咁，個個追酒飲都差唔多
我無醉
洒呀唔係‘走’呀，係‘酒’呀

yummy summer ftw

就係飲得多先會話惠元呀～bobo呀～

諗起上星期阿純PO櫻花想鍚佢果條片

個節目10月2日已經完左
10月7日加埋izone演出再播

咁都得
不過有得睇就得

如果班女係日本電視宣傳有niziu一半就好

Youtube recommand櫻youtube片
諗起今年真係冇up過片
之前動森拍咗但太忙 熱潮過哂 佢自己又厭咗
應該今年完都冇片up

友團有Sony

完左izone就有機會做翻YouTubers

我諗三家姐會做吃播Youtuber
不停搵靚女陪食飯

一路食野一路食女,雙重享受

去買咖啡都要抽

又有新搶錢方法izone cafe

追twice咩都見過 唔怕

niziu本身就有個免費電視台全力撐點同

俾錢啦，仲望

好似好難食咁

難食都唔係問題，最大問題係想食都食唔到

Google翻譯

冇得去

official-goods-store 比人炸到 DOWN 埋

有冇人星期六會想一齊睇eyes on me?

清仲未睇

仲有半年搶錢

之前上果陣唔係香港

sad
可以等碟嘅 介意一條友睇嘅話

仲有戲院上緊咩?

小妹都未睇

淨係可以日本現場買?

咁咪賺少好多

暫時係 限定去個3間cafe買
不過之後應該會網上再開買

仲可以食好西又有野送添

人過唔到去都照係你哋戶口拿錢

109 pop up store goods可以上網買

除左店鋪限定同埋要買野食送果d
不過其實差唔多 預左佢9成野都可以買架啦
要cap盡所有飯嘅水嘛

老實講買碟睇啦，都係要比錢支持，入戲院睇套野有啲悶

睇下果場的觀眾啦，九月尾去咗apm睇都有wiz*one應援，果場幾有氣氛不過隔離house 應該心諗做乜鳩睇戲咁撚呀嘈

我覺得到時佢每星期出一次打機片會揾得仲多

第二張肯肯定大家姐同二家姐有用鞋墊
阿瑛171，大家姐160二家姐163

第二張影到牙真好似190咁

未食飯，仲做緊嘢

影到163cm嘅三家姐高過第3高165cm嘅七妹
照騙

蛙vs真
以為牙真打nba

開twitch算啦大把人課金

跟指原做綜藝，週圍飲飲食食都夠

依家既名氣靠自己做乜都得啦，日韓都有人氣加埋班大陸仔課金根本唔憂食

其實係，佢肯係韓國solo既賣十萬張絕不成問題，不過如果番日本應該唔會太多發展

韓國solo賣10萬張係咪諗多左

唔洗多架，淨係直播donation 都夠，得閒上下日本綜藝btw睇佢打機聽佢係到尻叫好正

女,外國人,憑咩上10萬

頭一兩張仲有大陸團購個陣

洗唔洗咁快

個個都IZ*ONE拖鞋 除咗櫻

Nako真係好矮

企真隔離,玩9佢咩

只係隔離2個太高啫

Yako

點解成日都安排佢企雙塔隔離yako得罪邊個

權之後到奈 Yeah

凹左落去

第三張同第六張嗰啲一定係件衫啲毛毛來，大家唔係諗太多

大家姐高160應該係真既，只係矮六家姐少少

大會指定攝影

hi 娜b 車汪 油b 一樣高

二家姐個鞋踭約5CM高
高168既十一妹

高163既二家姐

點解要咁對呀矮

咩呀矮

Do Re ↘️mi ↗️ Fa So

mk純

我覺得beware 幾好聽
不過我覺得首歌去到4:03 就已經夠哂
後面好似多左出嚟
然後夾硬塞入去

大妹妹與小姐姐

係日本yako呢個高度先最好大家標準唔同姐

但係咁矮通常都搞到其他部位唔好睇
eg腳粗手指粗
見親啲咁上高度既女仔都係咁

真高左好多，幅度比奶仲多

心口放膊頭。

晾頭其實可以雙向

yako其實身材都幾好架心口有D野睇架

原來mv production team 係apink 一樣，唔怪得都係咁靚

放返張會郁嘅gif 睇拖鞋先

超注目.jpg

點解講講下又去左超注目到

識野, 大家姐>MK妹>yako>others

大家姐>MK妹>yako>others>櫻

你咁講會得罪好多人,櫻粉唔會放過你

知道佢有紋身之後為佢加分

頭先係youtube 睇到條片櫻係akb時拍左套戲/劇，講成班女做夜場，個個低胸短裙而櫻低唔到
Btw點解咁多野唔拍搵班女拍做雞🥶真心唔想佢地返日本

今時唔同往日啦,櫻地位已經唔同左

仲要比班仔抽水
好彩比人摸patpat果個係禾珠，其他都係掂下手仔

我都唔明點解佢地成日影果D泳衣相 ,想知道櫻有無影過

因為拍到無野好拍
當膠劇睇下就得

利申渣渣路過

有聲

一有超注目就有你

自己google啦 睇見到凳櫻辛苦

都算勁，可以夾到個形狀出黎

仲勁啲都有

原來yako都有

清發現新大陸咁

日本幾十年前已經開始流行水著寫真，好多少女偶像同女演員都影過泳衣照登上時裝雜誌、漫畫周刊、寫真集，社會大眾習以為常。

完全唔明點解明明拍咗4k version係都要放1080p
要個製作team自己upload 之前又係咁

大家姐好身材到一個點，有時係遮都遮唔住🤦‍♂️

有冇link

想講你地漏左娜D

陪酒須加學園

呀包都有

10月15日（木）音力 vol.483 有IZ*ONE

ニューアルバムの注目ポイントや最新MVをたっぷりお見せします！

宜家都係主流1080p,不過我都唔明點解間間都係出1k, 有4k既mv又真係好少好少，
有出的話話唔定腦場賣啲會多啲MV睇，腦場啲4k mon播黎播去都係風景動物多

又可以返去攬住家姐瞓

以前行腦場播AOA同少時
其實變相啲飯幫手推廣

魔鬼裴，你都有今日啦
俾心機學跳舞啦

究竟呢到有幾多肉體飯,成班咸濕仔

全部都係 除咗我

扮

我剩係j腳 得未

你最咸濕lor

死腳膠

我認喎
其他清連真妹英妹都色 我唔會

成班死鹽濕佬

你

真真...利申唔係肉體飯

Po吓d藝術圖 防吓咸濕仔

藝術元英

仲有得發育

咁啫係J11妹同12妹啦
未成年都J

有娜D唔睇睇真妹

娜B都J係咩心態? 係都J演啦

英妹對腳太瘦
見到都覺得佢要食多啲

光是那對....

認真mode，過咗長高期就會無咁瘦
如果佢仲係咁瘦，一係就keep緊體重，一係就仲有得高

你地全部都係，除咗我

呢到人少少咪認左佢囉

做咩姐

你地教壞禾

又係我老婆膠真既靚靚相

真真既肉腿先係最正

牛唔飲水點撳得牛頭低
你只係激發左內心黑暗個一面

睇肉腿搵大家姐啦唔好望我

激發真性情

咩你老婆 LAN

大家姐唔係用黎睇腿架

睇腳緊係睇呢個

唔好顧住睇肉體啦
又係時候課金比班女

樓主pin this 高汁

cute cute嘅小短腿奈子

錯重點

著咗高踭鞋都係矮
不過咁先可愛

日本野硬係無動力課金

500羊係乜野黎?

冇錯喎 Nice body全身都正

MK妹拍手拍得最落力

大家姐

see through 衫幾正

乜依家連官咖會員睇嘅相都任po架咩

po啲唔出得街嘅相想點

暖心、純清既MK妹

mk妹係肉體飯殺手，成日都幫大家姐包到實

Twitter大把 D人都唔理
最近ig都見到好多mail圖

韓CB唔知幾時有trailer
想知係咪12月左右

新聞都未出就講trailer

我心急啊

岩呀
而且日專都未賣完

等大家d錢洗晒落日專同周邊後就應該差唔多出news

呢個唔知係咪講韓CB

鳩估係跟大團後面，約11月

應該11月底啦，佢地次次都完美避開哂啲大團，穩攞一位

唔識韓文
睇translate話拍咗野late this year-Early next year

papago翻譯：
Yuri, "I have a lot of things I want to show you, but I can't show them."
NAKO "There are so many.What time will it be released?Don't you think it'll be a long way off?"
YU RI "Yes, I think it's going to come first."
NAKO "Next year or something like that?Then..."
Yuri "Oh, at the end of this year?"
NAKO "At the end? I don't know... Isn't it possible that we'll be through the new year?"

NAKO "Because I filmed a lot".
YU RI "That could happen, but..."
NAKO "I had a very interesting shoot, but...I want to attract you quickly. It was really fun."

ching推介吓 買咩好

咁應該12月啦

好得意

話唔定到時出聖誕特別版

正常係唔會揀12月cb

mama 特別舞台

解散前黎一次聖誕cb

你想要咩

唔錯星船雙塔可以扮聖誕樹
但正常點解唔揀12月

一係mama，一係年尾各大電視台嘅歌謠節目
再唔係就係韓國CB（應該無咁Chur啩）

可惜今年去唔到睇

好公平嘅，今年個個都online
掉返轉講，對izone嚟講係幾可惜嘅，第二次上，亦都係最後一次上

呀真隻狗？

mama前應該會cb，新歌係mama表演加攞最佳女團獎，有哂劇本

最佳女團諗多左

係呀 個account應該家姐搞嘅

嗰3個月唔出鏡就錯過咗好多機會

我唔多留意佢攞咩獎，因為只係分獎典禮
我通常當mama係kpop大型（跨國）表演
覺得係有show睇，jeng

唔放得

年尾係會留檔期比唔同嘅頒獎禮
仲有電視台嘅聖誕同年未嘅節目表演
所以比較少團揀12月cb

唔緊要啦，咁多個獎總會分到個獎比班女，咪當睇特別舞台囉

望就望有得上

有啦 點會冇

不 本身生日片就唔係for人save 因為冇得right click
有得right click我就會放

乜原來有其他嘢睇，我上親去都係望下啲相就熄左

出先行曲
btw最緊要快
當然11月更好 但好似會冇咁快

咁或者可以期待11月尾？

最好啦

除左月費嗰個，再另外俾？

係，生日之前都會有mail話你知開始收錢接受祝福，每條好似110羊

呢堆email個個都會收到架

想平都係bns架啦

我一直無理到，原來係叫我磅水

合照

最平都係佢，一係你搵代購啦

化妝師ig更新

我發現油b啲mail長期都係hea到一行幾隻字加張相

應該係立牌同襟章，共24款，抽一個。

vlive都少
根本唔重視班飯

我唔準你咁話油B

但係油b好似真係一次個人live都無

重溫idol school嗰啲

當初冇諗到咁都有得磅不過嚟緊得番油B，hi嘅都過咗

咁hea將來點solo呀

以為撓住手照

最rich係你

啱呀

吓，我唔係好明你講咩

冇扮

你嗰本生寫簿價值連城

你果本都價值連城

哇喺 你嗰簿多我幾倍

Oh my god that legs

Oh my god that legs x2

車汪太瘦啦，始終都係真真既肉腿正啲

些小babyfat不知幾正幾cute
又唔會太長又唔係nako嗰啲咁短

對我嚟講兩個都咁正
一三五源，二四六真，日一齊嚟

以下開放官方twitter恥笑區

以為我眼瞓睇錯 點知真係po錯

set錯時間po 笑死禾

夠鐘起身睇音中啦喂

笑到我

真係慘，凌晨就要開工做mc啦

終於delete

肯起身刪po

可能奪命追魂call打成幾十個電話call起身

Lan

識玩一定每個成員兩個鐘
一日陪曬12個

唔洗訓咩

Sleep is for the weak

又引左班肉體飯出黎

走油走演是良知

演不知幾正

油b不知幾正

JYP出來嘅係唔同啲，最少會係會管理好自己個Body先

無人post

個個自私睇

呢到無人post油b既野，無人鐘意油b

無人同我爭

呢度1022會唔會開過個新topic

iz*one曹柔理以內討論區

izone曹油理一生推討論區

其實第一頁有條link
想傾油唔該去:
你地咁想講油就快d過去推吓Po啦

個個顧住傾油
夠鐘要睇蛙啦

米傻la
呢度油飯po嚟架
個個入嚟都係為油

曺柔里巴可能會開

油膩警告信號現正生效

點樣先可以入到佢以內

櫻樹更新

[마이보그]장원영&김민주처럼 예쁜 애들은 가방 속에 뭘 넣고 다닐까?💕(왓츠인마이백, 아이즈원F2, 향수, 필카, 립스틱) |MYVOGUE

娜B這個look很可以
娜B這個makeup很可以
娜B這個Canada很可以

你講漏咗樣

娜B這個樣子很可以

果樣最重點

Miyu好似出年會以girl group "mystic story girls" debut

資料來源？

嘩屌
今晚又唔洗瞓了

好bad

之前已經傳左好耐
而且佢同埋其他幾個準備出道嘅練習生都有拍下片放上ig呀，tw呀咁
都預左準備同一團

連娜b都唔放過搵番大家姐同mk妹啦

娜D

都傳左半年，個時話今年年尾而家又傳要出年🤦🏻‍♂️

正喎，幾時播

다음주

原來係10月17號認哥後面播

虎東學跳舞好搞笑,搞到成隻舞變哂樣

，娜D先啱

娜A黎架佢無料到架,你地放過佢啦她只是一名搞笑藝人

一定係咁

中伏，呀矮無出現過

副body正到唔睇樣真係屈機

今年咁既環境，唔出好過出。

mk妹

我愛MK妹

個時應該同時準備演唱會同呢個節目，兩部分都好精彩勁，拍拍下有鬼笑左
Btw 出埋pd48 d 片段睇黎無哂造假包袱了

選擇繼續活動已經無包袱可言啦，要屌既都係照屌，cj又咪繼續搞選秀

竟然番左去wm練舞

wm family 好有愛，細公司先有呢種感覺

韓國好怕呢啲嘢，可能一句說話一段片段都會引到班cls出嚟搞事，好多公司都會避忌唔做好過做

係怕就唔會出番黎

cj大把錢可以搵人洗輿論，又有律師團，加上依家錢照搵大把fans埋單

主要係cj有錢可以做好多野禁住班韓國瘋民，比著其他團或者公司應該收左皮十世

禁條毛,韓國網民要發癲根本唔會有人阻到

好簡單，鬧人踩人都唔洗本，泡菜狗無腦基本嘢黎，見人就鬧，唔鬧唔舒服。
隔離團Mv件護士服又唔係著穿窿爛布，都唔知鬧乜，又唔係無前例

其實都係有人照鬧造假架啦造假的確係事實，不過都時日無多班癲佬仲鬧得幾耐姐之後mnet又咪有新選秀節目

同韓國財閥打對台，我覺得無咩勝算係0
izone勝在爸爸是CJ

最正係，若果有人抹黑izone嘅話, cj就採取法律行動基本上係100%禁絕（當時實有人仲話緊做假嘅）

Izone一向都無自己練舞室架啦，之前p社管就用p社o個個，而家d歌都無練舞室片放出嚟，有都係租借個場黎拍

cj應該洗左好多錢請打手係網絡洗輿論，另一方面又買通好多記者幫班女漂白，推哂落製作單位到，一句講哂有錢使得鬼推磨

下？佢地有時開live都係練舞室架喎，minju係live都講過係新練舞室夜晚練習好恐怖

咪又係租借人地，下年都完邊會有固定架

訓唔著突然想起，重開活動之後個個都分別有工開，就連勁冷門架光北有可以出去打機，但點解得細妹無工開

你有冇睇架
之前otr管就一直都用otr自己練舞室
依家因為屬於埋swing管理所以轉左用swing練舞室
所以算係自己練舞室，駛鬼租人地
當然有時例如排con嘅舞或者其他行程先用到其他練舞室
麻煩重溫下佢地d vlive同埋enozi cam先再講啦 仲有喵呀

哦！

原來仲有咁多夜鬼唔訓mopost

搵咁多錢 點會連間專屬練舞室都唔俾佢哋呀 玩咩
韓國咁多地方 啲公司又唔係無錢 搵間練舞室固定俾佢哋有幾難

又收埋自私睇

平貴我唔知啦，韓國啲樓點貴都唔夠香港誇張，不過無可能練習室都唔比佢地既f9住公司樓上又有練舞室（之前izone都係用果個），無理由izone無練舞室

佢真係唔識架喎

黑白:

終於有人直線抽擊

唔會平得去邊 兩間屋 每間都有4間大房又有廳

采源原來係第3人

個feel好金

黎緊拍恐怖驚嚇片可以搵佢地

咁耐唔見呢條Cdrom都要出黎抽水
無乜所謂啦，每個人對「自己」架定義唔同者，你話係咪係攞

be... be... beware...

佢條片過左百五萬了，等緊17號 B啪

我唔同東方巴爭論係因為佢都有佢架道理，大家對「自己」架定義唔同者，之前用f9個舞室可以話算係「自己」又得，話係「借」f9用架又得，跟本就無一定架答案
但我就最撚討厭你呢d cdrom無建設齋識抽水

係只有佢出聲姐 咁撚多負皮唔通得佢一個人俾
其他人係出聲屌都廢事

呢緊要，你要贏比你贏，但講嘢唔好齋識抽水，比d建設好唔好？一係就好似東方巴咁反駁我，一係就做個真·cdrom 齋比負皮算啦

大家都係討論，交流意見，無謂咁勞氣喎

講錯既野又好有建設性留言要講資格,咁你係咪呢到既風紀?仲有借乜9,明明之前同公司,個個叫做共用而唔係借

又多左個「共用」，所以咪話無一個一定架答案，你係都要話我錯咪錯攞，都話左比你贏啦，仲想點

Sorry昨晚訓得唔好，今日eq比較低，無事大家繼續有歌聽歌有囡睇囡

同一間公司你都要死話係借自己屌完人唔夠講就話比你贏仲想點呢D悔氣說話

人靚，MK金都carry到

佢之前會有email教你點做
同埋睇官方twitter

之後又手殘

收到光北PM成個人都精神哂

話說班女成日食肉唔食菜
會唔會便秘同d 屎好臭

靚女唔痾屎

咁都仲有一個人會屙臭屎整臭成個宿舍

下,全部靚女黎

我買完都未有code

牙蛙係食肉獸表表姐

牙演條片講話其實就算自己公司練舞室都要提早book
所以佢呢種好想話練就練嘅人就成日要借人地練舞室嚟用

15號又有節目上
就算淨播mv都好

似我

躝

hii好似平時只係食沙津 乳酪
間中先食肉
D屎應該冇咁臭

Btw好傾唔傾 傾屎

d屎肯定好臭

今晚既話題好特別，講屎

就爆Po 呢幾日推好快
連屎都傾埋

後面😨

自上年互屌以嚟推得最快一次

禾膠真肉肉🦵🏻

想摸真真肉脾刀唔係好過分啫

今次係唔係黃色，幾時有黃恩妃

唔係好明你講咩